中柒畢業出黎做左10年野

20K 係間傳銷公司裡面做緊ACCOUNTANT

冇諗住進修冇諗住結婚同生仔

住緊公屋, 一個月比5000家用老母

遊戲人生 ON9先會買樓同結婚生仔

你好叻呀

怕唔怕失業

傳銷 屌你老母

三十幾歲啦

成世人最叻個次做個d乜？

唔怕, 因為冇負擔, 而已有積蓄

我係裡面做ACCOUNT姐, D SALES點呃人唔關我事, BTW D女SALES好撚正, 用身體去換單

今年先30 成世做過最叻既野應該冇

不過冇負擔真係幾爽既

爽皮人生，唔使理班葡萄連登仔

笑貧不笑娼
有本事就一蚊都唔用屌返佢，咁就叻仔啦

其實真係好好
每月仲有15000洗

兩老冇逼你相睇拍拖結婚咩？

More

我家姐3皮幾月入 家用比三千

冇炒機啦咩

我都想，但佢地月入成十幾萬

冇啦 iphone都冇得賺

有呀 但我冇理佢地